
                      La película quiere desesperadamente una estética elegante y de inspiración gótica en el espíritu de Rick Owens. Lo que termina es más de la desafortunada realidad de Anne Klein-meet-The Jetsons.
        
            